Korail 訂票一問

我岩岩係Korail網上訂左首爾-釜山 無窮花號來回各一張，但係冇收到confirmation email (只有完成payment果陣有張車票PDF), 再check my reservation 亦冇
請問係咪要等耐少少，定係其實未完成payment(剩係入左卡號同expiry date, 唔使卡後密碼？)